【紀念黃家駒25週年演唱會】黃家強唱 喜歡你 都入錯，柒到喊

啱啱碌Youtube先知佢喺北京搞咗呢個SHOW，睇第一條片聽首遙望嚇咗跳，屌你一開始好似太監唱歌咁

然後一邊唱就一邊睇歌詞，但都唱錯，包括之後首誰伴我闖蕩，屌你唔知以為啲歌係人地㗎添

之後睇埋另一段，屌你唱喜歡你，中間入錯，喂認真少少好無呀， 柒到喊

佢唯一成就就係loop佢大佬啲歌呃飯食....

希望可以快啲紀念黃家強

反觀近一兩年見世榮出嚟唱歌唱得好好，比佢一開始自己唱進步咗好多

可能都係播返家驅啲歌.....

家駒*
手快快打錯字....

可能到時PAUL同世榮會紀念家駒時順便紀念下佢

永遠高唱我哥

貼返LINK先，同樣係唱返舊歌

Amani 喜歡你

大地

海闊天空

家強真係算撚數啦...

佢唔消費佢大佬的話，搵撚到食咩

精彩重溫，只有海闊天空～才能超級續航～！

有錢齊齊搵，阿哥你嗰份我幫你袋住先

應該同欣宜搞組合一個拎阿媽出黎一個拎阿哥出黎夠合拍

哥哥

早三兩年又同Big Two + 任賢齊整個男人幫，又可拎Beyond啲歌出嚟搵錢 $$$$

我一定要返錢！我唔玩啦

呢條配樂接真心

佢唱歌好難聽

佢好似想扮阿哥把聲

黃貫中最有才華但beyond 解散後都回塘啦
葉廢榮咪又係玩beyond 啲歌炒冷飯
畢竟大家都幾十歲
以前既光輝不再

佢地三個都好似有帶著啲後生一齊夾，反而係黃家強帶嘅Kolor最出名，但都反咗面

算鳩數罷啦